好多人長征緊

原來好人搭船過

唔好插隊 入維園呀！！！